新垣結衣（46） 嘖

標題來源：

恭喜逃恥橫掃91回學院賞

上年秋季新劇
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百和子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15、 smile

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支：綜藝(4樓)、專訪、電影、CM、劇集特典

LIHKG投票參考：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批
現時bd版lh有既新畫面係無字幕
要字幕完整請選擇1080i(無bd版新畫面)

常見問題：

Q：我想問星空巴個drive入面既片點整字幕
A：Down片+字幕落黎，將片+字幕改成同一檔名，Down「media player classic」落黎播條片

Q：點解我down唔到Google drive啲片？點解會顯示禁止or 失敗？係咪星空巴Off左條link？
A：人在Link在，解決方法有兩個
1) 用其他Browser再試下Down
2) 將你想Down嘅片滑鼠右click加上星號，之後去番自己個Google drive入面，click星號標記，你會見到你岩岩加左星號嘅片，再右click禁建立副本。

做完以上步驟，條片就會自動加到你自己嘅Google drive
ps：你個drive剩餘容量要多過條片

如果都係唔得呢？
唯有俾多次email星空巴再share

留名先

2017年3月新SP：「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」

NHK特集電視劇「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」出演決定了！

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

新垣結衣，飾演松下家的長女---松下將子役。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

《電視劇概要》
廣播：NHK 2017年3月23及24日兩晚（前後篇·各73分）
演出：役所広司、新垣結衣、岡田將生、勝地涼、小林薫、田中裕子

新垣結衣x瑛太W主演映畫「ミックス。」(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：
(已整合隔離巴打多年黎既圖)

巴打創作：

binc名單：

ios用whatsapp save gif 教學：

lm

綜藝、專訪、相關影片

B站sub呢兩個up主有新野就即刻睇到
生肉：
熟肉：

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2012.02.02 【5LDK】新垣结衣

2013.04.12 はなまるマーケット 新垣结衣

2016.12.16《金SMA》新垣結衣 星野源 中居正廣部份 (字幕)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

2016.12.9 TBS『 ぴったんこカンカン 』(字幕)

2016.11.12 新垣結衣が表参道をウインドウショッピング！(字幕)

2016.11.01【社会現象!】『恋ダンス』人気の秘密にせまる!!(字幕)

2016.10.06櫻井有吉夜會 新垣结衣cut

2016.10.07 ぴったんこカン：新垣結衣＆星野源 (字幕)

真第一頁留名

留得啦~~~1!

一頁

久違嘅第一頁

第一頁

第一頁既1001

page1~~

第一頁留名

垃圾留名

又有人偷步

2位同時中招

留名

新po 留名

先留名

20M留名

附送清純今日子可愛圖集

秒俾負評 都mon得幾緊 仲未感化到

可恥

1分鐘已經第二頁

慢左2秒

lm gakki&Me

又留唔切

屌你班友癲撚線,20秒爆第1頁

補返圖

屌 平時見成日1000
今次特登等多2秒先咁
言都留唔到

我1001

仆街啦明明係#25黎

你又1001

腥些開左個無家可歸專用
如果1001左係咪要變(0.1)

大佬完全入唔到

人多時到左990就差唔多要回覆

屌又有人未出齊頭post 就留名
要鞭

輕輕鬆鬆

兩個

第一頁巴1002

點解你1002

搶得咁快

幾秒

有BUG

終有一日我一定會搶到1001!!!

上個post 2個負皮
今次又2個

莫非已經感化咗2個?

-1

唔好推個備用啦

新垣結衣巴係隔離post 出現

打咗幾隻字多謝巴絲嘅祝福，點知原來1002咗
Anyway，連登有愛

去個廁所就第二頁

所以

決定哂下大家Data

屌，啲負評撚mon得仲貼過我

啲gif愈黎愈邪惡

生日快樂，我代埋我老婆同你講

其實係咪撳錯?

第四頁

根本已經愛上左結衣

點解有多個新垣結衣PO?

真 新垣結衣user今日上水
達哥今日開番台

張張都幾十MB

#356 新垣結衣

呢個NUMBER我會記住

有秘技
正路次次都可以覆多個

突破盲腸

教我

係咪nacx版

今日傳教個同學話BB個鼻唔靚好嬲

因為其他冇嘢可以彈

第六天魔王 降臨此地

不了

巴打你前個post都1002

確實，全部9分中既7分

繼續睇半澤

5分喺講佢嘅身材？

有冇人有真。情熱大陸可以dl??? 想要高清收藏

胸

結衣老公

呢到d人好鬥氣
次次一話推得慢
就爆硬post

バスト 5分

呢個標題唔錯

七點有人係第27頁話推得慢
十點幾就有新post

小稻稻

20mb

瞓了

想知總評講乜

好彩我唔出街姐

已經一日一post 仲想點

你係bot

係咪要召喚

備用post都要搶第一頁咩事

一日一post都有人嫌慢先好野
joe仔應該請我地去復興高登

上次光臨時間: 18/2/2017 14:16 | 現上線用戶數量: 2,035/273,745
今天貼文總數: 908 | 累積文章數目: 6,128,514

好正

無上好耐

似乎有人唔知個post咩用意
下次要喺頭post加返

岡田一定忍得好辛苦

岡田係姐
羽生唔係

肛田個一刻應該想強行抱走結衣

其實只係無聊留個靚名

今日子深夜留名

用個無辜樣望實人地

佢最尾大戰忍得好辛苦 所以要跪係度

羽生

未到深夜

可能佢唔喺香港?

得澳洲新西蘭先係深夜

達哥

如果你有二刷 羽生成日都借啲易同佢有身體接觸

萬幾人

頭先search桐谷美玲
見到幅咁既相
其實唔少女藝人都係咁,真正好皮膚既好少
結衣就真係從來唔會有咁既相出現,真正好皮膚

喺香港，原本打算擺落草稿一陣先po
點知手殘po咗

萬5係咪新高?

可能睇左mbmh cb 飛空個d先

第一次見萬5人睇,之前見過最高只係9千

唔pm都唔過去

我剩係睇咗一次
不過其實會唔會係我誤解咗
唔係 而係純粹仰慕 ?

過去只係為咗pm巴打求寶庫

好耐無試過咁笑
胡cfu

你講羽生同古美門？

各位推post既速度真係快到癲
結衣想餵我食

係,仲有岩岩話會追擊backup佬

唔會喇,佢前面鋪排真知子表白都係為左令呢下更爆

點進擊？係街留data 睇結衣無睇

Agger，LH呢啲搞笑類劇集set佢做gay其實都係笑點黎

結衣化淡粧都靚

其他就

話會繼續跟進

玩人中 玩rizap啲人係咁講胡cfu
笑到仆街

其實都係玩番lh 一貫嘅twist

反而化淡妝最啱佢

又諗起結衣個嘴唇

純天然結衣bb

天生麗質

我覺得呢個twist正過紗織果個

我睇第二次既時候都注意到

濃妝寶反而唔啱bb

呢個未到最尾真係估唔到

第一次睇LH1揭曉紗織嗰下我同真知子嗰幕反應一樣

紗織正啲
見到三木同古美門打到飛起噉就想笑

之前未睇lh見到巴打提到倉鼠同相框呢2個字
已經估到d

我睇左wiki先開始睇，無感覺

我反而早幾集估到,因為好似有講過拎黎做實驗定點, 我最尾個集係估咩動物

渣ga

而家睇返石原里美D 粉都好厚下

其實未睇逃恥之前覺得石原好靚, 而家結衣完勝

痴線人中fifa

三木d面部表情又係勁好笑
反而我期待LH2有多d三木出場

石原新個果汁糖廣告影到佢好柒
雖然從來唔覺佢靚

肉緊到

有巴打話佢唔啱檔期？

三木真係好正
三木：係愛啊Gomi

成個阿嬸咁

第二季去安慰古美

沙織

果輪應該採排緊大空港
超勁，100分鐘一take過，無剪接

同你一樣 兩季都知道晒

三木追住古美門黎打 同s2古美門追住黛黎打 係愛啊

最搞笑係古美門都俾沙織治癒過

石原衰係厚唇到
唔中意孖腸

除左結衣外
其他都係厚妝女多
結衣呢種淡妝清新既好少

果陣睇校閱
一開心諗，個女主角咁厚粉嘅

OL版今日子都好正啊

btw生瀨勝久(三木)同gakki合作過超多次

Cut到好似哨牙噉

巴打save左幾多今日子

遲啲Mix又有佢

LH好小對手戲 反而空飛就好多

香港唔會有咁正既OL bb

召回你的名字巴

個標題有聲

三刷完

三巨頭已完成

code blue 3
馬尾真係世界級

我未睇都覺得正

髮型上：cb2>>>>>>>>>all

鍾意短髮

咁快有新post

短髮黨

你個名

訓覺先

犀利
岩岩先開LH睇左4集

冇上一陣，又11頁

唔好睇上面d劇透

短髮黨
不如馬尾都好睇

睇緊第二集, MBMH既結衣真係好靚, 當年佢幾多歲?

why not both

18?

深藍細字，如果佢白底MODE 就

學生feel

好似係19
BTW more MBMH gif

十年後既學生其實都無乜點變

OL今日子大放送

反而以前仲肥啲
塊面有小小包包

件衫重著得落

爆data嘅巴打真係多得你唔少

蘿蔔腳

個神情同之前好唔同

個post推得好快
順便補祝你個垃圾巴打同有牙老虎巴打生日快樂

達又玩三上

最後一定係扮正經唔玩

三巨頭圖庫已完成

SENSEI SENSEI SENSEI SENSEI SENSEI SENSEI

笑到仆街

笑到呼吸唔到

閒人巴

原來我得咁少今日子

地方的機械人需要合體

迫不及待好想玩玩了

岩岩開番台就要bam台

亂改的

屌 有三上既就係夜晚

好中意呢個look

萬4人一齊睇達仔成人台
最好笑係佢一邊鬧一邊玩得勁快

諗起十六茶潮文

痴線笑死

其實聊天室一路講野一路禁制真係唔易
佢一定好認真玩

我每飲完一支十六茶之後都會同我女朋友講分手
因為我知道，佢已經唔再明白我
佢唔知道我o係搵十六茶所經歷過既有幾多
佢問我飲乜，我真係唔想答佢
咖啡？奶茶？真係膚淺 究竟我仲可以繼續忍受自己既伴侶將d有咖啡因既飲品放入口
每枝十六茶都經過結衣開光，零咖啡因
係經過歷煉，係經過可愛既洗禮
每一枝都有佢既歷史，佢既故事
咖啡究竟有d乜？根本就好似d白痴港女咁，一無所知，戇鳩鳩，生勾
我恨我既人生唔可以好似十六茶
搵到咁多好既伴侶、跳舞、唱歌、浴衣、口號..各有特色
亦搵唔到咁多知音人
有時侯，我自己一個坐o係街邊飲十六茶
我覺得自己係孤獨，我覺得呢個世界係冇人明白我
我買左盒MeltyKiss，我望住盒入面啡色既朱古力
我望唔透，我望唔清究竟呢個世界仲有幾多野我係掌握到
我好迷茫
我離開間七仔，我俾錢既時侯發覺有個OL飲緊十八茶
我望住佢，佢望住我
我地互相點點頭
我好激動
原來呢個世界仲有人買錯咁白痴
我忍住淚水，走出七仔，擔起支Pocky
頭都冇回就走返屋企
或者個OL會問，呢個痴線佬做乜柒
我唔知道
o係呢一刻
我覺得我係屬於Gakki

圓圈交叉交叉三角

達哥我知你有mon post嘅,下次讀篇得唔得

我想俾達哥讀
不過應該大部份兄弟都唔會識笑

推到俾達哥讀

十八茶

閒人巴睇完可能會多過你

火曜日終於到啦

已經係一個權威

十八茶會唔會有潮文

星期二喇

又要瞓覺啦
召喚熄燈瞓覺.gif

召喚起番身睇手機.gif

你班友想抱我老婆係咩心態 我係唔會同你哋share㗎

每次見到佢都忍唔住笑出嚟

其實幾靚仔
利申非gay

花花公子型

你老婆 我都唔想同你SHARE，我有結衣BB就夠

傷眼

淨係見到及川光博 渡真利忍同埋絆井法郎

左邊個兩個係裝飾品

法郎其實幾型

係

宅男嘅ff

我都想似法郎咁瀟灑
利申非gay

聽住瞓

好想攬住bb

結衣BB叫我抱佢

無你地份

key我落呢度

熜左電腦啦
聽日返早

新PO留名

好想感受下bb既體溫

痴線d cap圖到閒人巴手真係會變做好流暢既句子

係街見到圖戰真係想死

火曜日

咁又15 頁 聽晚肯定又爆po

圖戰雖可恥但有用

全部都係[載入圖片]

宜家見到個制唔敢禁
利伸上個月爆左2次data

每日都有得抱

聽朝定聽晚

點會係聽朝

coco醬你係咪已經算大年紀,都有十幾歲啦

痴線佬唔激得，好似係

今日子真正深宵留名

禁出黎唔知係jpg定gif
gif就gg

20m.gif

閒人巴好似通常都係cap圖，比較安全

夜晚都無人

今日子巴啲圖 我出街就唔開嘅 又多又長

痴線佬，笛笛該

有prof

晚年

Coco 如果死，結衣一定好傷心

我想像唔到你走左之後結衣會幾傷心 你要保持健康

唔記得邊一集綜藝講
乜唔係幾年前四歲
而家都係八，九歲咋嘛

咪上個post果個
我擺到頭post 13年既 4歲 係女孩子

佢應該差唔多上水，又話依幾日放假

13年4歲

有時圖多都會lag機
同一頁唔好係咁貼gif

有冇人有高清情熱大陸？

好似話星期3定4先有野做 今晚佢可能又做守護神

要換機啦

頭先已經lag左次

好多圖

但我得GIF貼

1001

手機wo
電腦點會lag
利申 i7

手機會彈app
利申iPhone7

今日就cap到第3集 聽晚繼續
瞓教 聽日應該好忙

今日子果個真係假髮黎？

等你貼今日子

唔通染白
雖然假得黎好靚

扮工

其實係有少少粉紅色

呢期要cap mbmh
今日子我再貼就真係成個post都係今日子
之前啲post我都放左好多今日子gif 同腥些鬥票

好奇點樣塞哂啲頭髮入去又唔會露出黎

咁快就四百幾

bb話要襯番膚色

紮起

巴打努力，睇落mbmh真係幾熱血幾好笑

爬下post先

其實我係因為YouTube嘅呢段片開始睇LH，之後迷迷地結衣，再睇今日子，入坑了。

真知子得我一個cap

有圖出 終於唔洗打WATER!!!!!!!!!
但字幕係".."唔係"!!!!!!!!" 好頹

其實係我之前出得太多今日子圖姐

岩岩訓訓下 見到結衣係前面
跟住就醒左

係不久嘅將來 你一定會見到我放LH圖

推一推小稻稻先

訓醒再推

今晚好熱
bb話攬住佢訓會熱到濕哂

由心而發講左講：好令好有氣質啊

有無巴打可以cap多啲飛翔嘅圖 嚴重被忽視嘅小稻稻

唔理啦 照樣攬住訓

靚 雖然我知結衣陣天使光好令

留名兼正皮

你係唔係轉左既巴打黎

已經進化到劇入面嘅道具名

一見到個名我又諗起真知子唱歌

連德松醬油都有
究竟有咩名係仲未比人用

點會用德松醬油
btw真知子好姐妹拎左繼承權
真知子妒忌

瞓唔著 睇睇下望到無人覆到鄉田巴
我無 但可以幫你推多次

##f

訓唔著+1 諗緊好唔好開始追逃恥

需唔需要幫手改字幕?
全力支持巴打cap mbmh gif

一追就唔洗瞓
有巴打求緊seed 一陣傾傾下又唔記得

當初留名都係呢個名冇轉過
前排連十六茶 Pocky都有

梅村光deserve大家更多既疼愛

各位早抖，hea埋呢幾日開始忙啦

獨佔

將個字幕副檔名改txt，搵返句野家咪得
改對白好易
我好鍾意water果個，果陣笑到我仆街
WATER!!!!!!!!![/red]

臨瞓前上一上水，痴撚線19頁

科大真係咁忙？

主要原因係我廢先要做咁耐

city仔表示輕鬆無野做

i mean grad左

呢個係咩節目？

熱情大陸

今晚幾多人wor唔需要我留名既 sensei都係度

其實返工與否我夜晚都係度,外加未開學更得閒

ust識唔識公海綠帽果條女？

嘩 近排真係好忙

深夜留名兼獨佔

就快4點、、、

忙到依家 ?

無data
點跟你地班友嘅速度？

就快可以訓

巴打加油

雪肌精深宵獨佔

上面又要佔夠半個鐘

下次可以試十連

可以一試

其實之前有討論過無需要獨佔呢類無意義回覆,不過似乎無人響應大家依然樂於其中

我見冇人，諗住引人出黎，sorry

D癡線佬無1月果陣咁癲,引唔到(好似係)
巴打都無需要SORRY,因為一陣朝早D人又會衝出黎獨佔,舊話重提只係希望留多未比高質討論方便追PO

即講即有

睇左再也不誘拐了同埋麒麟之翼，前者真係好普通
後者我覺得ok ，不過劇情嚟講兩個鐘有d長，縮到100分鐘應該會好d

不過依兩套都好過亂馬，亂馬真係膠到冇人有

早晨

膠係膠
但係睇結衣既話又幾好睇

痴線佬們早晨

LM

有咩野係睇結衣係唔好睇

佢出道頭一兩年既戲我真係冇乜興趣睇，可能係戲份問題，同埋佢果時個樣太細個

早晨留名

好眼訓

一樣

真係諗唔到仲有邊個女星可以carry 到今日子呢個角色
結衣bb做今日子真係好撚正

連續2日失眠了

早晨留個靚名先

冇失眠但係都好眼瞓

今日子個髮色真係好靚

朝頭早好靜

朝早永遠無人

已經食緊早餐

仲係床上面

...

好想瞓覺

我下載嘅mbmh好似係內嵌字幕 唔係外掛

美國總統唔使訓咁多

侵巴仲有大把記者等緊你，好似又有示威添

obey my order or get out of my country

但法院之前收咗你皮

寶庫個個mbmh係內嵌

扮工冗員報到

召喚失敗

係喎 無放到比侵

下次自備

愛巴原來係今日子黨

呢張圖好正

扮工人士留名

笛笛該

話說女友有本陳年舊雜誌係結衣做封面
本身佢應承咗送俾人 成功叫佢留返俾我

點解著背心都可以咁正

現充

你揀！你要女友定要結衣！

結衣早晨

爭咩爭，溝結衣做女友呀笨

利申佢係我女友

醒啦巴打

我寶庫down個個唔係內嵌喎

夠鐘翻學啦

「逃げ恥は、星野源が夫役で、新垣が妻役の“契約結婚”を描いたドラマでした。その撮影が進むにつれ、星野と新垣は親しくなっていったそうです。ドラマ内でキスシーンをしたあとから星野は『ガッキーといると楽しい』と公言するようになりました」（スポーツ紙記者）

星野はこれまで、aikoや夏帆らとの交際が報じられ、2015年10月には女優の二階堂ふみと交際が一部で報じられていた。

「いずれもすでに破局しており、星野は現在、恋人がいません。それは新垣も同様です。清水の出家問題の影響で、新垣の恋愛が一気に進展するかもしれません」（同・記者）

新垣も今年6月に29歳になる。結婚へ一気に進んでもおかしくはない。

獨佔？

岩岩先訓又要起身

有女朋友?

好多偽毒

神gif
Loop左好多次
好Q，叔叔不行了

唔好忍唔住遊車河

Bin

不過遊巴好似好耐無上

腥些

呢套有冇link

Biubiubiu

呢個劇場係滿足男主角同結衣對戲既願望

有冇link

bananaman

呢度有唔同version

睇睇都覺得被治癒

朝早就要call白車

因為太可愛所以要死了

俾結衣由後面抱住真係好正

會「呀」一聲

唔知演呢場戲個時，偽毒源由上面望落去見到結衣個感覺係點

寶庫有

每一下呼吸個心都抽住抽住咁

見佢有幾次都露出本性笑容

不要再說了

女友問要佢定要結衣 大家會點揀

那有女你老母
偽毒

btw 結衣咪我老婆 why npt both

醒啦夠鐘翻工啦

唔想返工呀！！！！！好不安呀！！！！！！

係咪有咩誤會？
我女友=結衣喎

一起身追post就見到咁多偽毒同埋對住bb遊

雖然琴晚同bb

女友是大家的
結衣是我的

點解post 來 post 去都係果d 相

圖都冇張話係你??

上次求婚個時影

點解好似make my day咁拎個搖鈴咁

講得好

好可愛
出自邊到

我都唔係太清楚
不過應該係08-09年

閒人巴出手啦

三巨頭圖庫

閒人巴出手

其實我想知閒人巴點咁快搵到圖 個檔名就係句對白？

小稻稻 天空是連在一起
請給我兩秒

可能係

覺得自己又有動力去挨一星期了

咁早就圖戰

準備開飛翔同老闆

閒人巴戰鬥指數爆錶

迷稻黨在此

睇得出
不過我好唔鐘意你

朝早就圖戰

要學今日子巴咁洗人腦

你隻眼係唔係太細?

明明就有好多

我的數據

好彩用電腦

咁準備有小稻稻圖了

明明我有好多 但冇人記得我

More

想問Iphone點樣分album

今日凍左咁多 係時候要攬住bb取暖

今日子愈睇愈可愛

諗緊重唔重刷今日子好
呢排無咩野做

好精彩呀閒人巴

刷cb

刷今日子

晨早流流打圖戰 破壞安定繁榮

已經刷左二次

呀

處女

終於有data... 留名

apm一田無哂十六茶

唔好呀

屌一唔得閒追死人
不過成個post都係咁
[載入圖片]
[載入圖片]
[載入圖片]

中午留名

我地呢啲data邊緣人完全搭唔到嘴

迷稻黨
巴打有冇睇有川浩小說
我覺得唔錯
但睇完更覺得野木真係改篇得好好

唔係唔click嚟睇啊？

已經較左唔load圖

今朝已經手多禁左一兩張gif

由心而發講5p字

放lunch用office電腦睇哂

今日子比like.gif

好開心

日本買?

唔係 黃埔

食完飯留名

咁既包裝既
邊到買?

結衣BB, 飯後一推

一陣去買 AEON？

係呀 大貨 好貴 2L平過1L
1L易拎先買1L

睇個樣好似厚好多 2L層膠好薄 大力小小拎都凹

bb啊啊啊 個野

嘖

有無600ml 返學撚

我都係自己裝入水壺帶返公司飲 但兩個鐘就飲哂 但放支2L係枱頭又好似太痴線

好痴線咩

難帶出街 好重

好似你咁咪出事囉

Lunch留名

即刻比人認到

唔係話有茶包？返工用茶包好似方便啲？

識擺梗係擺喺lecture hall

茶包要訂
有無人團購，大手買入

腥些既舉動就好似同人講快點來相認

茶包
利申想訂

佢係想拉你地落水

2L抵啲嘛

茶包都有

btw係咪話有人整email template 叫759大手入十六茶

btw係咪要重開改詞

9mb版 餓之省咁黑心

見冇乜人

追緊legal high
legal high 2無第一輯咁好睇
個o靚仔好唔討好

係 睇完今日子先睇legal high 真係想 岡田

睇Legal High先 有啲改觀

星空巴打個DRIVE入邊係咪全部都生肉無中字

我想睇 再會吧 青春小鳥

但係入邊睇係無字幕

次序唔可以錯

先今日子後LH一定憎肛田

唇上係內置字幕

唯有刷多次今日子

平衡返 再睇lh

無限loop 最尾一定要睇今日子做結尾

咁追完legal high 2 應該睇乜

之前追飛翔
個男主又係想死

係咪得我一個睇完今日子再睇lh而唔憎岡田
可能係佢最尾都輸左同埋係基

父女？

legal high 2 追到第2集
已經想條仔過主

個演員carry唔到個角色, 完全唔覺靚仔
變左討人厭

靚仔就靚仔
但係個角色真係煩
仲要集集出現
雖然上季三木都幾乎集集出現 但係三木感覺唔乞人厭 仲有少少滑稽感平衡返

倉鼠果度我笑左好耐

反而黑木華幾好j

邊個黑木華

三木飛翔又係做結衣上司
但feel好搞笑, 2個角色都有d似

咁個角色係煩膠既
憎佢代表代表岡田做得幾好
最近睇完佢套寬鬆世代都幾好睇

其實我覺得係咪岡田角色定位就係乞人憎

最後嗰集有黑絲
不過我覺得佢幾樣衰下

劇透

佢係真田丸入面做堺叔老婆

我都覺得佢樣衰

我覺得係
我覺得編劇應該幾討厭大愛左膠撚

mbmh

睇完今日子
宜家LH2 睇到第四集
可能係我仲未睇曬啦
暫時對岡田都冇乜反感

LH2 好睇過 1好多

大愛到on 9

可能我本身對呢一type,
少少花花公子feel, 以為自己好charm既角色無咩好感

之前睇過篇文講羽生依種唔係叫大愛
套理論類似係
透過削減勝方應有既利益再平放俾雙方
制造自己想要既結果
係雙贏既假象

只係活在自己既世界 自己認為美好就係真理

MR WINWIN

劇情嚟睇1好睇過2好多
不過2入面多左好多主角既互動，結衣發揮得好好，有好大進步
所以先覺得2好睇過1

飛住咁追post, 留個名

沙特阿拉伯諺語

黃埔AEON有無 600ml 十六茶

依張岩侵侵用

其實睇下第一季日照個一集，古美門吹個故仔出嚟就見到大愛幾荒謬

係咪陽光案

前兩日有

以後佢留名淨係會用呢張

係咪話老公仔女死晒靠個工程維生個鳩吹故事

買左兩支600ml

依隻d味有無唔同?

係w啊
好想買

好貴

應該無？都係Asahi

W有咩分別

Support Gakki, Worth

我買開2L 24.x 計返一個月我可以買多兩枝

w有兩個gakki

黑木華好好戲，不過個樣就

死煩膠

兩隻都飲過 冇咩分別

好抵呀w版送多個gakki

yes

其實有冇講過話今日子會出續集？

無啦

每post必問

只好睇小說

逃恥dvd幾時出？係咪有NG睇

3月

應該四月先有得睇

唔記得之前有冇人post過

只係個個都想佢出續集

有 好似係呢個post

真係好想知點解成日影住條隧道，有好多謎團仲未知道

又再討論迷團

w係邊買？

上一個

任何觀點/猜測 歡迎提出

今日子黨

係咪黃埔

一個好基本既問題 今日子佢自稱有以前既記憶 咁佢應該記得自己叫乜名？定我miss左乜

太古城UNY

aeon

睇黎要搵日去太古

btw 今日好似推得好慢

有post過,但我想知邊到出黎,想睇完整
我無理解錯既話,呢條痴線佬同我一樣諗法
こんな風にガッキー近くに来たらいいのに、、そしたら絶対泣く

為左2個gakki?

嗯 唔知收工爆未呢

我有睇過 寶庫無咩?

有冇另一句

Gakki沒法擋

1002

我只睇過tv版 覺得有幾個可能:
1.今日子只記得臨失憶前走入隧道既一幕,佢自稱有以前記憶係一種掩飾
2.今日子除左記得隧道既片段外仲記得之前既事,但其他記憶冇用畫面交待
3.呢次唔係今日子第一次失憶,佢可能已經失憶過兩次或以上

黃埔有

有啲似

我諗緊有個case話有條友每過一日就少一日失憶前嘅記憶?有錯勿插

有無可能係佢根本就記得自己個名
不過就扮唔記得用今日子個名生活?

果個時期好多人都話佢地似
不過長澤老得好快

好恐怖

應該係要潤呃佢咋我諗

原來長澤嚟

結衣都會有老既一日
應該唔好咁快到

我都覺得係要潤呃佢 因為佢都仲記得失憶前睇過既書

歲月不饒人

之前睇到呢段我起曬雞皮, 驚今日子剩返越嚟越少時間

一直都覺得佢地面型好似

最新消息apm一田仲有600ml賣

我係附近

望住黑髮今日子行街 我都feel到厄介好心痛

lh都應該要有啦 三木個秘書同蘭丸，服部叔同古美門老豆老豆又未知咩關係

仲有三木同沙織嘅復仇

蘭丸同秘書姐姐應該係同行敵視 服部叔好似係堺叔老豆叫佢去幫堺叔

結衣bb 有邊幾首好聽？

全部

但係好少見個秘書出去掘料 淨係有勾古美門

legal high唱嗰d

堺叔好心急

套亂馬睇左頭30秒介紹
已經覺得好膠
繼唔繼續睇落去好？

幾好笑

佢d音樂專輯有冇邊首一定要聽？

紅線本人極度推薦

放工啦~~~今日翻刷LH先

差啲唔記得藍字
應該係因為佢係配角既配角 無解釋佢點收風 但好多時其他人想知既野佢都一早收到風

膠劇
當睇下結衣入面個造型就好

依集係SP

睇左5min已經頂唔順

紅線要睇cb版本

我覺得其實ok

去寶庫一次過聽哂咪知邊d岩自己

黃昏留名

好lag

Lh2 sp 個髮型冇lh2咁靚

腥些好鍾意呢個組合噉喎

覺得如果結衣係鍾意女人
我會開心啲

認同

得不到的結衣

腥些有無結衣雙手V字手勢圖

加係右邊

黃子華講得香港人好岩
魚蛋論

咁我有機喇

希望第時唔好有啲大結衣廿幾年嘅呀伯走出嚟同佢結婚

好多靚嘅女星都係咁

新相

個樣好眼訓咁

呢個組合真係好sweet 未睇cb嗰陣見到啲巴打講紅白都覺得幾痴線 睇完之後就覺得佢地真係一齊嘅話都幾好

有冇巴打有呢個gif

其實真係幾襯

結衣話想要bb,點會同女人一齊呀

人工受孕

個頭整得幾好睇喎

不了，我襯啲

似係俾風吹亂咗

真係越睇越攰喎BB

twister電影新相

gakki

係咪太多野做

可能陽光曬 bb睜唔大眼姐

好清純 BB着咩衫都咁好睇

忙撚到名都唔得閒留

好想參與討論

無敵既結衣

唔知wow左未，日男勁啪手指跳戀舞

心諗：「唔想返工呀 你老 」

個影遮住對眼唔係即係曬唔到對眼咩？
PROF 可唔可以從物理角度解答下？

係咪mbmh標題？

我記得結衣bb係好鍾意瞓覺

側光都有少少影響掛
都係想搵個理由掩飾bb既攰

係：「快啲影完啦，我好想瞓番陣啊 」

結衣人生: 食，瞓，coco醬，心醬

笑得好勉強

侵醬

咁你開啦

唔係好鍾意, 係超級鍾意, 比佢瞓夠係擇偶條件之一嚟

冇電腦 開唔到

建議post名

1

2

3

4

同埋要好飲得酒

結衣人生: 食，瞓，coco醬，心醬，我, 寵物(尤其是小狗)

新垣結衣表示，由於自己相當喜好睡覺，所以對結婚對象的要求就是“能忍受無時無刻都能睡覺的自己”，新垣結衣更表示「我就是因為真的太喜歡 睡覺了，有時間除了會午睡之外，特別在沒工作行程時起床後可以重複地睡三次覺，希望和我結婚的人能夠忍受就好了“。

4

結衣bb要沖返屋企瞓覺

同到bb結婚既話咩都會就哂佢啦

唉old news 咗

我開post
請唔好恰我

加油sensai

【メール件名】21日作業員 【日程】2月21日(火) 【時間】朝6:00集合 頃終了予定 【場所】渋谷集合解散。ロケバスで移動し、千葉県での撮影になります。（現地集合できません） 【役柄】道路建設現場作業員役 18歳以上男性10名※ガッチリ体型の方、大歓迎！

6點開波唔怪得佢咁攰

thx

文傑巴打幾靚仔
圖已cap

要加油啊結衣

佢平時依個時間瞓

講好唔提架

支持用4開post
雖然其他都唔錯

真心幾型

跪求各位高抬貴手俾我開一次完美既post

1.開好4個post頭先回覆
2.唔好第一頁重覆留名

I am ready

圖已經準備好 萬事俱備 只欠東風

唔識用Instagram
有自爆咩？

估應該係睇返讚好嘅人 搵香港人出嚟

BB一定上網上到唔記得訓就去拍戲

你去ig search番uigakky張相
睇下邊個like左就見到

連樣都有埋

我原本唔想提 但真係比我搵到個同名既人like左

得40個LIKE 真係好易搵

係真相呀
佢點頂得順

唔怪得佢有女

路過 試下搶1001先

錢巴好型

有一堆咩gakkibblove既痴線佬
話說文傑又真係幾靚仔

1001我來了

邊個先係啊？？？

已搵到

有埋fb link

一返到黎就爆post

btw文傑巴好好J

邊個係文傑
搵唔到依個名既

有埋FB，MANKIT巴都係潛一潛好啲

鐵柱磨成金

不過我覺得搵到還搵到 都係唔好貼出嚟好啲

mk

又唔好咁盡

Btw 錢巴咁型抵佢又有錢又有女

錢巴,唔係唔想放過你
你一次又一次自爆,有咩動機
你個"FD"又like埋張相咁搞笑既

希望大家下個post唔好再提文傑巴

976

977

fb有哂女女相同埋讀緊咩

做咩

屌你老味,真係笑到d腹肌出晒黎

我搵到果下都係街笑左

又自爆, 睇FB cover photo就知

想我地自卑

用緊電話
應該搶唔到

搵唔到啊

偽毒可恥

polyu嘅師兄

腥些唔見咗嘅
準備去避難所

開post啦